想問etoro點轉美金係最抵

想問etoro點轉美金係最抵
我用信用卡變左7.99
或者有無其他供美股好方法可以share
Thanks

etoro

唔好用eToro

點解唔用IB

咁撚多好野唔用

I am新手多多指教
諗緊月供美定港股好
港股823,0005

想問下揸住200K點換最化算
問左銀行如果換返港紙要賠成4K幾5K

Why?

手續費太貴，玩虛擬貨幣果陣都有用一排

可能我唔識買美股,蝕

呢排好多都蝕啦 冇力

諗緊擺多陣會唔會回

用IB 啦。入港紙之後用佢fx平台轉USD，近乎全城最正rate.(呢刻7.837)

IB開戶係咪好煩？本金要求係咪好高？